我們是一個麻煩和易怒的國家，身處一個困難的鄰國。 2013年12月10日，Mark Gevisser在曼德拉的紀念儀式上 
 我們住在巴格達河邊一個猶太人社區的一所舒適的房子裡。 扔掉生鏽的鑰匙|Lyn Julius | 2013年5月20日|DAILY BEAST 
 客房服務24小時提供，菜單可以與任何體面的倫敦餐廳相媲美。 太時髦了，推不動:凱特的獨家倫敦婦產醫院內部|Tom Sykes | 2012年12月7日|DAILY BEAST 
 退休的空軍指揮官哈拉蘭博斯·蘭布羅普洛斯(Haralambos Lambropoulos)住在Neos Kosmos的中心社區。 希臘處於財政深淵的邊緣，激進左翼聯盟考慮違約約翰·帕羅普洛斯2012.5.12每日野獸 
 40歲的奧薩馬·艾哈邁德站在扎馬雷克高檔社區的一個十字路口，他在那裡開了一家商店。 埃及持續動亂|厄休拉·林賽| 2011年1月30日|每日野獸 
 姆邦戈，這一帶最偉大的首領，對我丈夫進行了禮節性的拜訪。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他把它封在一個封套裡，交給聖克魯斯侯爵，他在附近有一座別墅。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 佩爾太太是一位風度翩翩、多才多藝的女人。 她的舉止是我們鄰居普遍羨慕的對象。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 在Plough and Harrow也有一輛，在附近還能找到幾輛。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 他對這件事自然感到非常不安，周圍也經常出現一陣恐慌。 離奇的故事|各種